{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_045363",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.goodchoice.kr/product/detail?ano=72624&adcno=3&sel_date=2023-11-07&sel_date2=2023-11-08",
        "collectedDate": "2023-11-15",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "거제더레지아풀빌라"
    },
    "text": "プールビラは個別プールのある客室で構成されており、様々なサービスを提供しています。 周辺には風の丘と明沙海水浴場、根浦洞窟が位置しています。 入室時間は5時以降で、退室時間は10時です。 客室は禁煙で、個別にアメニティと使い捨て用品をご提供しております。 また、客室内にはアメニティはご提供しておりません。 個別プールはぬるま湯に維持され、冬季にはルーフトップ客室の水温が上方修正されます。 プール内に異物を投擲する場合、修理費がかかることがあります。 客室の内部と外部施設を利用する際には、必ず保護者の監督の下で使用しなければなりません。 一部の客室では調理が可能であり、肉類、天ぷら類、魚類の調理は禁止されます。 客室にデリバリーされる朝食サービスとバーベキュー施設もご利用いただけます。 しかし、個人の火器やバーベキュー用品は使用できず、当日現地にて決済する必要があります。 客室の最大人数を超えたり、2人部屋の予約はできません。 また、宿泊施設内でのペットの出入りも不可であり、保護者付きではない未成年者の利用も不可です。 画像は実際と異なる場合があり、利用施設の紛失や毀損は利用者に責任があります。 火災の危険物質である火薬と爆竹は客室内では使用できず、ゴミは指定された場所に分離して捨てなければなりません。 上記の情報はペンションの事情により変更されることがあり、オンシーズン中に一部客室の料金が変動することがあり、プールの運営も天候やペンションの状況により変動することがあります。",
    "QA": [
        {
            "question": "プールビラの入室時間は何時からですか？",
            "answer": "プールビラの入室時間は5時以降です。"
        },
        {
            "question": "プールビラの退室時間は何時ですか？",
            "answer": "プールビラの退室時間は10時です。"
        },
        {
            "question": "プールビラの客室は禁煙ですか？",
            "answer": "はい、プールビラの客室は禁煙です。"
        },
        {
            "question": "プール内に異物を投擲しても大丈夫ですか？",
            "answer": "プール内に異物を投擲すると修理費がかかる場合があります。投擲はお控えください。"
        },
        {
            "question": "プールビラの水温はどのように維持されていますか？",
            "answer": "プールビラの個別プールはぬるま湯に維持されており、冬季にはルーフトップ客室の水温が上方修正されます。"
        },
        {
            "question": "プールビラの客室で調理はできますか？",
            "answer": "一部の客室では調理が可能ですが、肉類、天ぷら類、魚類の調理は禁止されています。"
        },
        {
            "question": "プールビラでは朝食サービスやバーベキュー施設を利用できますか？",
            "answer": "はい、プールビラでは朝食サービスとバーベキュー施設を利用できます。ただし、個人の火器やバーベキュー用品は使用できず、当日現地にて決済が必要です。"
        },
        {
            "question": "プールビラの最大人数を超えた宿泊はできますか？",
            "answer": "いいえ、プールビラの最大人数を超えた宿泊はできません。"
        },
        {
            "question": "プールビラではペットを連れて宿泊できますか？",
            "answer": "いいえ、プールビラではペットの出入りは不可です。"
        },
        {
            "question": "プールビラでは未成年者が保護者なしで利用できますか？",
            "answer": "いいえ、プールビラでは保護者付きでない未成年者の利用は不可です。"
        },
        {
            "question": "プールビラの写真は実際と異なる場合がありますか？",
            "answer": "はい、プールビラの写真は実際と異なる場合があります。ご了承ください。"
        },
        {
            "question": "プールビラの料金はオンシーズン中に変動しますか？",
            "answer": "はい、プールビラのオンシーズン中は一部客室の料金が変動することがあります。"
        },
        {
            "question": "プールの運営は天候やペンションの状況によって変動しますか？",
            "answer": "はい、プールの運営は天候やペンションの状況によって変動することがあります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 474,
        "QA": 539
    }
}